恥笑華為死機果班人根本一d 常識都冇

咩死機啊，人地叫「鴻蒙OS」
知唔撚知咩叫鴻蒙啊，唔撚知就google 下啦

鴻蒙講緊係天地開闢之前，世界一片混沌既時期！
唔搞到你部電話返回到最初連OS 都冇既時代，開又開唔到，熄又熄唔到，一片混沌，成舊磚咁，仲點點好意思叫「鴻蒙」啊？
成班人係度笑笑笑，一d 靈性都冇。
冇錢買華為就自己去地盤執舊磚返去好好參透下啦！

之前話華為有後門，有監聽班人死哂去邊
話舊磚識監聽你？
同屈個盲人偷睇國家機密有咩分別？

等盤古update開闢天地

邊個話舊磚唔可能監聽

樓主抽走哂d東江水
冇水飲了

其實佢係一個風筒嚟